恭喜我已放棄垃圾男人

多謝

恭喜賀喜 開香檳慶祝

其實我只係毒撚 只係掛住打機

番號唔該

CUHK-8964

啊你比我休息吓都唔得㗎喎 屌你以為自己好撚幽默啊 好地地俾我鹹濕下唔得嘅係都要講政治

唔使嬲
NTRD 18

打返個J條氣順返晒

做咩咁嬲，最多幫你打